7月最強新番係咕嚕咕嚕魔法陣

不過都希望大家留意下A1做既fate唔知乜7

agger

點解唔係ufo做

呢度有幾多人當年有睇咕嚕咕嚕魔法陣,E家仲追新番?
有三字頭未?

法國連登都係睇火影大 無人睇過依套

20出頭左右應該有

結他他

老伯

淨係記得底底帳篷

只記得佢patpat有魔法陣

希望畫風 bgm 風格 都唔好有太大變化啦

淨係記得之之炸bombomb吧

+1

有隻唔知攞景定贈興精靈幾搞笑

成套都搞笑

老啦

推

威風凜凜式

變化難去估 豹變成老虎

查實唔知點解, 明明第一季講仁傑識得變把勇者劍出黎, 但第二季又虧返